{
  "id_query": "24635701",
  "total": 20410,
  "total_current": 200,
  "max_score": 77.11147,
  "origin_question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
  "hits": [
    {
      "score": 77.11147,
      "id": "24635701",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hộ khẩu có cmnd và có khả năng trả góp nhưng chỉ 17 tuối có được mua trả góp không ạ ? Mong ad phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là mình 17 tuổi thì chưa thể mua trả góp anh nha, Anh cần chờ đến 20 tuổi hoặc nhờ người thân đứng tên mua trả góp cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 36.34343,
      "id": "19383408",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại thì iphone 6 này e muốn mua gói trả góp 899k trả trước và e góp 12 tháng được không ạ e 25 tuổi có giấy tờ CMND VÀ Hộ Khẩu với giầy tờ điện ạ mong QTV phản hồi sớm để e có thể ra mua nhanh ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 899.000₫(10%) và trả khoảng 835.500₫ mỗi tháng trong vòng 12 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.089947,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.84058,
      "id": "26691552",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và hộ khẩu thôi thì trả góp đc không?",
      "answer": "Chào chị Hiện 2 giấy tờ trên là mình có thể mua trả góp rồi chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.59966,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 33.17335,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.142414,
      "id": "20249306",
      "field_search": "question",
      "question": "K có hóa đơn điện chỉ có cmnd và hộ khẩu có thể trả góp k",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.607376,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.40957,
      "id": "18288119",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Phi: Do trong hộ khẩu có người thân đang vay vốn ngân hàng, vậy thì hồ sơ của mình có được xét duyệt không ad! Mong ad phản hồi sớm ạh",
      "answer": "Dạ. Về trường hợp này thì tùy thuộc vào công ty tài chính anh nha. Vì vấn đề  hồ sơ được duyệt hay không thì tùy vào công ty tài chính họ thẩm định về nghề nghiệp cũng như khả năng  trả nợ của bản thân anh, nên em nghĩ gia đình cũng không ảnh hưởng lắm anh nha. Tuy nhiên để chính xác hơn thì anh nên  ra siêu thị Thegioididong.com để nhân viên tư vấn trả góp hỗ trợ anh chính xác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.409027,
      "id": "19970819",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu công chứng không quá 3thang có trả góp ip6 32gb được không ad?",
      "answer": "Chào anhVới CMND và Hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 3 tháng thì anh có thể mua trả góp cho sản phẩm này nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm và góp mấy tháng ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.264645,
      "id": "23039557",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mẹ em muốn mua trả góp đt iphone 6 32gb nhưng mẹ em trả trước 50% và mẹ e chỉ có CMND và hộ khẩu vậy có đx trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK mà mẹ chị đủ từ 20-60 tuổi thì đã có thể tham gia trả góp nha chị. TRả trước 50%, góp trong 6 tháng sẽ tham gia gói lãi suất 0% của HomeCredit. Chị có thể nhờ mẹ chị ra siêu thị tham gia trả góp chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.12748,
      "id": "18562313",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp máy iphone 6  không trả trước chỉ có cmnd với hộ khẩu gốc, không có hóa đơn điện được không ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này nếu chị không có hoá đơn điện thì chị không thể góp trả trước 0đ chị nhé. Tuy nhiên chị có thể thay thế hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net/ hợp đồng lao động hay bảng lương chị có 1 trong các giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.043423,
      "id": "25488984",
      "field_search": "question",
      "question": "E chưa đủ tuổi trả góp, e nhờ bố đứng tên cho thì có cần trực tiếp bố e ra TGDĐ để đăng ký k ạ? Hay chỉ cần e cầm CMND vs Hộ Khẩu đi thôi ạ? Mong đc phản hồi sớm.",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh muốn tham gia trả góp cần bố của anh và mang giấy tờ hồ sơ đến siêu thị Thegioididong để làm hồ sơ trả góp nha !!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.65613,
      "id": "24906605",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi thì có mua trả góp 0đ với cmnd và sổ hộ khẩu không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nhé, chị phải đủ 20 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp trả trước 0đ được ạ mong chị thông cảm chị nhé. Chị có thể trả trước từ 10% - 40% và góp trong 6 hoặc 12 tháng đó ạ. Nếu chị quan tâm vui lòng chị cho em biết chị muốn trả trước bao nhiêu % cũng như chị muốn góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ để bên em có thể tư vấn gói trả góp phù hợp nhất cho chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.636187,
      "id": "27149305",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi em muốn mua trả góp em có hộ khẩu chính và cmnd có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ được đó anh nha. Anh có thể trả trước 2.097.000₫ và góp 990.500₫ trong 6 tháng với lãi xuất 2.77% của công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.543003,
      "id": "21231469",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu có trả góp đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạRất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 31.462713,
      "id": "19975271",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em đang ở xa nhà chỉ ở trọ nhưng em có hộ khẩu với cmnd thì không hiết trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anhVới CMND, Sổ hộ khẩu thì anh cũng có thể mua trả góp nha anh. Anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.228394,
      "id": "23757570",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp vậy thì phải trả trước bao nhiêu vậy qtv. mong sớm đựơc phản hồi từ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể trả từ 10-80% giá trị sản phẩm anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong  phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.76796,
      "id": "24924463",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả góp con ip6 này như thế nào ac. Và trả tc bn tiền   ạ. Mong phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh Thành,Hiện tại anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.619165,
      "id": "23702663",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp nhưng k có hộ khẩu gốc mà chỉ có hộ khẩu photo công chứng dc k ạ...",
      "answer": "Chào anh, Dạ được anh nha, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứ không quá 3 tháng để trả góp ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.531807,
      "id": "27702759",
      "field_search": "question",
      "question": "19 tuổi có cmnd và hộ khẩu photo có trả góp 0% đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,dạ, rất tiếc với hai công ty tài chính em có thể tư vấn online mình thì đang tạm không có gói với khách hàng 19 tuổi nên mong anh thông cảm và anh vui lòng mang đầy đủ giấy tờ có thể đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ tư vấn mình gói góp với công ty HD Saison anh nhé,thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.363718,
      "id": "22373484",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi em có cmnd hộ khẩu ở BD có thể trả góp 10% được không ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Dạ nếu như chị có chứng minh nhân dân, hộ khẩu ở Bình Dương chị có thể tham gia góp trả trước 10% được nha chị, chị có thể cho em xin số điện thoại  để bên em có thể hỗ trợ chị tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.344814,
      "id": "25962269",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi mình mua chả góp mà chưa có bằng lái . nhưng em đủ 21 tuổi có CMND và và sổ hộ khẩu thì có được không ạ",
      "answer": "Chào anh Chung,Dạ anh có thể dùng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu( có tên anh) để mua trả góp sản phẩm nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin mức anh muốn trả góp và số tháng anh muốn góp để bên em có thể kiểm tra và hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.284246,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.236895,
      "id": "19700273",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với sổ hộ khẩu có mua trả góp đc k. ,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu thì có thể mua trả góp được nhé. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 30.086943,
      "id": "17526070",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bằng lái, cmnd, hộ khẩu thì trả góp sao ad??",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị nên làm thủ tục góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước từ 50% giá máy, góp trong tối thiểu 8 tháng cũng khá tiết kiệm cho chị nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.858574,
      "id": "23813514",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi: e có cmnd+ bản sao hộ khẩu công chứng đã 4 tháng có được mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Hộ khẩu photo công chứng của anh đã 4 tháng thì không mua trả góp được nha. Anh phải dùng CMND và Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.615383,
      "id": "17884191",
      "field_search": "question",
      "question": "Không có hộ khẩu mua trả góp lãi suất thấp được không",
      "answer": "Chào anh, Với gói lãi suất thấp của công ty FECredit 1.39% anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe , Hóa đơn điện và đủ 20-60t là được anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.288353,
      "id": "20052701",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi, chỉ có cmnd với hộ khẩu được không ạ?",
      "answer": "Chào anh Ninh,Có CMND, hộ khẩu và đủ 20 tuổi là có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HomeCredit, anh trả trước 50% và góp trong 8 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.188574,
      "id": "17792153",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những gói trả góp như nào ạ? Nếu chỉ có cmt và blx, sổ hộ khẩu thì được k ah?",
      "answer": "Chào chị!Dạ với giấy tờ mà chị có thì đã có thể mua góp cho sản phẩm này được rồi chị nha. Chị có thể tham khảo gói lãi suất thường dao động 3-5,5% của Fecredit, trả trước 1.998.000₫, góp 1.776.500₫.1 tháng trong 6 tháng. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân   hộ khẩu chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.990274,
      "id": "27734958",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi 60 Tuối muốn mua ip6 có được trả góp o% không",
      "answer": "Chào BácDạ, bác cho  con xin thông tin về ngày tháng năm sinh, cũng như giấy  tờ bác đang có (chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe) để con hỗ trợ kiểm tra giúp bác ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ bác!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.891647,
      "id": "22710344",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp 0% thì cần làm thủ tục ở đâu để có thể mua ạ và thời gian làm có lâu không?  Có lấy máy liền được không tgdđ?  Mong phản hồi",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại anh có thể làm thủ tục trả góp tại siêu thị Thegioididong.com hoặc làm online anh nhé. Trường hợp này thì nếu hồ sơ của anh được duyệt thì anh sẽ có thể nhận máy ngay anh nhé. Thời gian xét duyệt hồ sơ là trong vòng 24 giờ anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.863873,
      "id": "18692742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có cmnd hộ khẩu hóa đơn điện mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ad ơi..?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, thì anh mua trả góp sản phẩm này với mức trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng 1.003.000₫, với lãi suất 2,2% của FeCredit. Nếu anh thấy quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại ,bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.80281,
      "id": "21253477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k vậy",
      "answer": "Chào chị.Với CMND, hộ khẩu chị cũng có thể tham khảo gói lãi suất dao động từ 3-5.5% của Fecredit với mức trả trước 30% góp trong 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫ ) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.801613,
      "id": "26669682",
      "field_search": "question",
      "question": "Với hộ khẩu công chứng thì có được trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất cùng với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để mua trả góp anh nhé, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.79889,
      "id": "21253376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e k có hóa đơn điện nước chỉ có sổ hộ khẩu với cmnd thì có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND, Hộ khẩu là có thể mua trả góp rồi nha. Chị sẽ trả trước iPhone 6 32GB này 4.495.000₫, trong 12 tháng, mỗi tháng là 488.500₫, lãi suất 1.75% HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.718006,
      "id": "20211094",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún góp iphone6 32g mình có cmnd và hộ khẩu và hóa đơn điện nước mình trả trước 30% có trả góp được không nếu được thì mình tới cửa hàng góp lun",
      "answer": "Chào anh Bình,Với CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện thì anh có thể tham gia gói trả góp lãi suất thấp 1.66% của công ty tài chính FECREDIT anh nhé. Với gói lãi suất này anh trả trước 30% (2.697.000đ) góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp 672.000đ). Anh vui lòng mang các loại giấy tờ ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.664066,
      "id": "23104819",
      "field_search": "question",
      "question": "em chaư có bằng lái xe dùng CMND với sổ hộ khẩu có thể mua trả góp được k ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh dùng chứng minh nhân dân và hộ khẩu anh mua trả góp được anh nha. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.656748,
      "id": "24632967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khi đi mua trả góp đến TGDĐ có đem đủ hộ khẩu và cmnd nhưng người đứng tên không có mặt mà ng thân thay thế được không ạ",
      "answer": "Chào chị Khi đi làm hồ sơ trả góp giấy tờ của người nào thì người đó đến làm hồ sơ trả góp chị nha !!Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.59668,
      "id": "27778195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì cần mang giấy cmnd với sổ hộ khẩu có được không ah?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.596159,
      "id": "27148973",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh e 22t có Cmnd vs hộ khẩu photo công chứng thì có trả góp đc không ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng mới được chị nhé. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.580496,
      "id": "24810701",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả trước 0đ nhưng chỉ có CMND vs hộ khẫu đc kh ạ . Em góp 8 tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Với thông tin chị cung cấp thì chị đã có thể tham gia mua trả góp rồi ạ, tuy nhiên chị phải đủ 20-60 tuổi mới được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 1.414.000₫ (góp 8 tháng) với lãi suất phẳng 3.24% của công ty tài chính FE CREDIT chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị để lại số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.514874,
      "id": "31844980",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp cần (cmnd và hộ khẩu) bản gốc hay chỉ cần bản photo",
      "answer": "Chào anh,Anh có bản gốc rồi thì không cần bản photo nữa, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.475384,
      "id": "19394833",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp k trả trc có hộ khẩu + cmnd nh k có hoá đơn điện đc k ạ",
      "answer": "Chào anh Vương!Với hồ sơ hiện tại anh đang có CMND, hộ khẩu thì rất tiếc chưa thể tham gia gói trả trước 0 đồng được, để có thể tham gia gói trên yêu cầu hồ sơ cần phải có thêm hóa đơn điện anh nha, không biết anh có thể thêm vào hồ sơ hóa đơn điện hoặc hóa đơn nước/cáp/internet của 1 trong 3 tháng gần nhất và có địa chỉ trùng với hộ khẩu hay không ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.438498,
      "id": "18249119",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, mình có cmnd gố và hộ khẩu photo, nhưng hộ khẩu photo mình công chứng ngày 18.1.2017.. vậy có hết thời hạn công chứng để trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu của anh công chứng ngày 18/1/2017 thì anh có thể sử dụng để tham gia góp với công ty HomeCredit, hết thời hạn để góp với công ty FeCredit rồi anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất anh đang quan tâm để bên em kiểm tra giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.417536,
      "id": "17855196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Iphone 6 32G, Q8, Trả trước 20%, giấy tờ (CMND + Hộ khẩu/Bằng lái + Hóa đơn điện). Mong nhận được sự phản hồi.",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói 1,39% của FECredit, trả trước 1.998.000₫ (20%), góp trong 9,12 tháng. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),HK, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với HK). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.178902,
      "id": "20298626",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có CMND, Bằng lái xe, Sổ hộ khẩu, tôi muốn trả trước 70% và trả góp ít tháng nhất có thể, mong tư vấn dùm tôi.",
      "answer": "Chào chị ThúyVới thông tin mà chị đã cung cấp thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HomeCredit,  trả trước .60% và góp dần trong 8 tháng chị nha. Đây là gói lãi suất có chênh lệch tiền ít nhất, chị có thể thanh lý sớm hợp đồng cho máy nếu chị có thể chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.154278,
      "id": "19432864",
      "field_search": "question",
      "question": "thế em muốn mua trả góp chỉ có sổ hộ khẩu photo công chứng có được k vậy QTV",
      "answer": "Chào anhRất tiếc thì anh cần có thêm CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ) nữa thì mới được tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.055138,
      "id": "26084370",
      "field_search": "question",
      "question": "Em năm nay 17t có giấy chứng minh hộ khẩu có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện 17 tuổi anh chưa đủ tuổi tham gia góp anh nha. Hiện anh có thể thử nhờ người thân đứng tên làm hồ sơ giúp anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.049675,
      "id": "29851414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có chứng cmnd với sổ hộ khẩu mua trả góp dc ko a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Hộ khẩu thì anh có thể mua trả góp đượi rồi ạ, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.017002,
      "id": "27419176",
      "field_search": "question",
      "question": "Dứi 18t có cmnd hộ khẩu. Có cho mua trả góp đc kh ạ, đàng hòang nhá",
      "answer": "Chào chị,Dạ dưới 20 tuổi mua trả góp không được chị ơi, phải đủ 20 tuổi mới được ạ, do đó dưới 18 cũng không được chị nha, vui lòng nhờ bạn bè hay là người thân đứng ra hỗ trợ chị mua trả góp chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.012825,
      "id": "28883057",
      "field_search": "question",
      "question": "em chỉ có CMND thôi thì có được mua trả góp khong ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc chị phải có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, đủ 20-60 tuổi thì mới tham gia trả góp được ạ. Chị có thể nhờ bạn bè hoặc người thân đủ tuổi và đủ giấy tờ đứng tên trả góp hộ ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.006868,
      "id": "28565344",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp, nhưng hiện tại e chỉ có giấy cmnd vs bằng lái xe. E có mua được không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 3.745.000₫ mỗi tháng khoảng 497.500₫ (góp 8 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất này, chị có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho chị ạ!  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.005508,
      "id": "19574840",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu tỉnh thì có thể mua trả góp ở tphcm không ad?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng hộ khẩu tỉnh vẫn được hỗ trợ mua góp tại TP.HCM anh nha , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.934076,
      "id": "27629159",
      "field_search": "question",
      "question": "chào QTV.. mình muốn mua trả góp,trả trước 10% thì giá thực là bao nhiêu vậy ạ?trả trước 10% là bao nhiêu? và góp bao nhiêu tháng? mong được phản hồi sớm..cảm ơn !!!",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu anh mua trả góp có lãi suất thì anh sẽ mua góp với giá khuyến mãi 6.990.000đ áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06 anh nhé.Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.921865,
      "id": "30083157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua trả góp trả trước 0% e có CMND.Sổ Hộ Khẩu thì có mua được không ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại gói lãi suất trả trước 0đ thì chị có thể sử dụng CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) được chị nhé. Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.909128,
      "id": "18625470",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình muốn trả góp nhưng bh mình có cmnd và sổ hộ khẩu bằng lái xe thì có được trả góp 0đ k nhỉ và lãi xuất  1 năm là bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK Bằng lái xe thì anh không thể tham gia mức trả trước 0đ, không biết anh có Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.828579,
      "id": "17453763",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ có CMND và bằng lái có trả góp được không ạ? trả trước khoản bao nhiu và lãi saut61 thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Ý,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì chị đã làm thủ tục góp máy được khi chị đủ 20-60 tuổi, nên trả trước từ 50% giá máy để góp gói lãi suất thấp chỉ 1,75% của Công ty tài chính HOMECREDIT đó ạ! Chị có cảm thấy gói em tư vấn là phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.785576,
      "id": "24746935",
      "field_search": "question",
      "question": "Kh có bằng lái xe chỉ có CMND có mua trả góp được kh ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) đủ 20-60t thì chị mua góp được rồi ạ.Chị có thể đưa trước bao nhiêu(0-70%) và góp trong mấy tháng(3-24 tháng) để em tư vấn gói phù hợp nhu cầu chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.785044,
      "id": "18660660",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có mua trả góp 1 lần và hiện tại thu nhập tháng trên 10trieu có thể đủ khả năng mua trả góp nửa. Xin hỏi có được phép mua nửa ko ạ.",
      "answer": "Chào chị.Chị có thể cho em biết chị có đang trả góp không ạ hay chị đã hoàn thành xong hợp đồng trả góp rồi ạ. Để em hỗ trợ chị về các gói cững như các công ty tài chính chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.776968,
      "id": "26369075",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi ko có hộ khẩu, chỉ có cmnd với chứng minh quân đội có mua trả góp ở thế giới di động đc ko",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể nói rõ hơn anh có bằng lái xe không ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.688726,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.540352,
      "id": "27347068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giờ e muốn mua trả góp iPhone 6 32g mà chỉ có Cmt và hộ khẩu photo được k ạ ?",
      "answer": "Chào chị Hiện chị sử dụng CMND gốc và Hộ khẩu photo công chứng nguyên cuốn đủ 16 trang, chưa quá 3 tháng thì mới có thể mua trả góp chị nhé. Hiện chị cho em xin mức trả trước và số tháng góp để em tư vấn cho chị được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.497955,
      "id": "27530579",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và hộ khẩu muốn góp 12 tháng",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, nhưng anh ơi anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực của anh như huyện, tỉnh để em kiểm tra xem khu vực của anh có hàng không nếu có thì anh mua trả góp với giá là 6.690.000₫ nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.342768,
      "id": "22418795",
      "field_search": "question",
      "question": "không có cmnd có thể dùng hộ chiếu để xét duyệt trả góp 0% được không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, khi làm hồ sơ góp chỉ hỗ trợ sử dụng CMND hoặc căn cước công dân thôi ạ, không hỗ trợ thay thế bằng hộ chiếu anh nhé.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.261024,
      "id": "27553186",
      "field_search": "question",
      "question": "Đả làm hsơ trả góp onl nhưng không thấy phản hồi",
      "answer": "Chào anh LinhDạ, mình vui lòng liên hệ tổng đài Thegioididong.com 1800.1060 (miễn phí cước) để được hỗ trợ kiểm tra nhanh chóng. Chúc anh nhiều sức khỏe!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.256607,
      "id": "26355353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi...tăng phiếu mua hàng thi có đk Trừ vao sp luôn ko ak...mong ad sớm phản hồi",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) này bên em chưa hỗ trợ trừ vào giá sản phẩm anh nhé, mong anh thông cảm ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.231787,
      "id": "18323869",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có chứng minh nhân dân và sổ hộ khẩu trả góp đc k qtv",
      "answer": "Chào anh Thắng,Nếu mua góp iPhone 6 32GB thì có CMND, hộ khẩu, anh đủ 20-60 tuổi nữa thì có thể tham gia góp được đó anh! Và anh cần trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ và hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.128996,
      "id": "23402994",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có cmnd với bằng lái xe có mua trả góp được k",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Không biết anh muốn trả góp với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.124887,
      "id": "21556203",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi e có sổ hộ khẩu với cmnd thế có mua trả góp đc ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh với hai giấy tờ là CMND và Hộ Khẩu thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính HomeCredit, anh cần trả trước 4.495.000đ, góp mỗi tháng 488.500đ trong vòng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.08723,
      "id": "18542586",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e chỉ có cmnd + bằng lái thì trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND và bằng lái xe chị có thể tham gia trả góp được và chị nên tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HOME CREDIT vay trong 8 tháng (mỗi tháng góp 676.000₫) và trả trước 50% (tương đương 4.495.000₫), điều kiện là chị phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online tiện lợi nhất chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.034458,
      "id": "27871479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình có cmnd và hộ khẩu photo công chứng vậy có dk trả góp và trả trước 0đ k vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hộ khẩu anh cần photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.972519,
      "id": "29890249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 nhưng mình làm ở xa ko có hộ khẩu có trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh cần đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được rồi anh nha, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.93201,
      "id": "17703748",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và blx có được trả góp 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với CMND, bằng lái xe thì anh chưa trả trước 0đ sản phẩm này được nha anh! Để được hỗ trợ, anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện để được hỗ trợ nha anh! Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.920628,
      "id": "27101513",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Em có sổ hộ khẩu photo công chứng và cmnd có trả góp iphone 6 32 Gb được không ạ. Năm nay em 19 tuổi ạ",
      "answer": "Chào anh, với thông tin mình cung cấp thì hộ khẩu photo công chứng mình cần có hạn dùng 3 tháng với  FeCredit và 6 tháng với  HomeCredit thì mới có thể làm hồ sơ được anh nha, anh có thể trả trước với mức từ 10%- 40% và không biết anh muốn trả trong mấy tháng(6 hoặc 12 tháng) để em tư vấn mình gói  lãi suất  phù hợp nhất ạ,mong tin phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.905859,
      "id": "17592326",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chưa đủ 20 tuổi nhưng có cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe thì có thêt mua đt trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào chị Kim Anh,Nếu chị chưa đủ 20 tuổi thì chưa làm thủ tục góp online được nhưng nếu chị đủ 19 tuổi thì mang giấy tờ ra siêu thị làm thủ tục góp vẫn được nha! Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.869242,
      "id": "21533763",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, hôm bửa mình có mua ss j7 prime nhưng hôm nay mình mún đổi sang ip6 trả góp thì bù ntn. Và mik chỉ có cmnd và hộ khẩu thui",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com còn hạn bảo hành và không bị hư hỏng thì chị vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.829079,
      "id": "22816757",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop hiện nay mẹ có sổ hộ khẩu và hóa đơn tiền điện thì có được mua đt trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Mẹ chị có sổ hộ khẩu và hoá đơn điện thì có thể tham gia góp, tuy nhiên mẹ chị cần thêm CMND nữa chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.789097,
      "id": "27656878",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND vs hộ khẩu photo có công chứng hơn 6 tháng trước. Có mua trả góp dc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu công chứng hơn 6 tháng thì anh không dùng được ạ. Anh dùng CMND và Bằng lái xe hay CMND và Hộ khẩu gốc nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.720154,
      "id": "26355105",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ad ơi em muốn mua con này mong ad hướng dẫn cách trã góp và thanh toán như thế nào và cẩn nhưng gì ạ em đủ 18tuổi hiện tại em đang làm ở bình dương thì có đk mua trã góp ko và lại xuất như thế nào ạ mong ad phản hồi sớm giúp em",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp của bạn có thể tham gia gói lãi suất của Fe Credit dành cho khách hàng từ 18-20 tuổi bạn nhé. Bạn cho mình xin giấy tờ của bạn có (CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu), mức trả trước( 10%-40%), số tháng góp(6,12 tháng) để mình tư vấn gói lãi suất cho bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.708868,
      "id": "20552611",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mất giấy CMND chỉ còn bản photo có mua trả góp được không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh phải làm lại CMND mới được hỗ trợ mua góp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.680037,
      "id": "20411924",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có the dùng sổ thường trú thay hộ khẩu để mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị LoanRất tiếc thì phía công ty tài chính chỉ hỗ trợ với sổ hộ khẩu thì mới tham gia góp được chị nha. Chị có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho 1 vài gói lãi suất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.651888,
      "id": "27107475",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. E còn thíu mấy tháng nữa mới đủ 20t vậy giờ e có mua trả góp đc k ạ? Có cmnd bằng lái và hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại rất tiếc với chị rồi ạ. Hiện tại mfinh chưa đủ 20 tuổi thì vẫn chưa làm được hồ sơ trả góp chị nhé. Chị có thể nhờ người thân đủ tuổi hỗ trợ mình là hồ sơ trra góp ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.634909,
      "id": "25913086",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 chỉ có Mt, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện có đk k",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin mức trả trước (0%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.605234,
      "id": "31950909",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần mua trả trước 0% được k ạ .có cmnd va hộ khẩu thì mua được không ạ",
      "answer": "Chào chị Bông  Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ. Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.480236,
      "id": "29386756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có giấy CMND với sổ hộ khẩu là trả góp đc đúng k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ trả góp với số tiền trả trước từ 0-80% giá trị sản phẩm , số tháng góp 6, 8 ,9 hoặc 12 tháng . Dạ anh có thể chọn trong khoảng đó và phản hồi lại cho em để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.374723,
      "id": "24284736",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em chỉ có CMND vs Hộ khẩu mua trả trước 1.798.000đ góp tháng 1 triệu 400 mấy góp trong vòng 6 tháng đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu thì có thể Trả trước 20%(1.698.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.398.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.33674,
      "id": "26675373",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua e coment trả góp ạ...sđt xxxx3232328 Mong phản hồi từ a",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện em kiểm tra bình luận lại không thấy bình luận của anh ạ, anh có thể nói rõ hơn anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.331556,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.321247,
      "id": "27201049",
      "field_search": "question",
      "question": "Hộ khẩu phô tô công chứng có thể mua trả góp đc không",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng hộ khẩu bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng để làm thủ tục trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.25667,
      "id": "22167357",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 32g có giấy CMND và sổ hộ khẩu photo đc k ạ... và phải đóng trước bao nhiêu.. với có trả trước 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với hộ khẩu photo phải là bản công chứng có thời hạn không quá 3 tháng thì mới sử dụng để trả góp được anh nha. Anh có thể tham khảo gói trả trước 0đ của FECREDIT, mức trả trước 0đ,mức góp mỗi tháng là 1.997.000₫ (góp 6 tháng). Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.248707,
      "id": "21059727",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi muốn mua trả góp mà có cmnd sộ khẩu và hóa đơn điện thì có gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.262.000₫. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.209146,
      "id": "26590323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp bây giờ mà ngày kia mới có sổ hộ khẩu được không",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì không được chị nhé, giờ chị đăng ký duyệt trước rồi khi nào có hộ khẩu thì chị mang ra làm hồ sơ nhận máy thì được chị, chứ giờ làm hồ sơ nhận sản phẩm không được chị nhé, em sẽ tư vấn cho chị ha, chị có CMND và hộ khẩu phải không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.171265,
      "id": "19456689",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi. hộ khẩu ở quê thì có thể mua trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hộ khẩu ở quê thì vẫn mua trả góp được anh nhé, chỉ cần có tên anh trong sổ Hộ khẩu là được nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.157713,
      "id": "20261082",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh mẹ em đứng tên trả góp cho em  nhưng mẹ em chỉ có CMND vs sổ hộ khẩu giấy tờ điện nước 3 tháng đứng tên bố liệu có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể nhờ mẹ anh làm hồ sơ trả góp thay được nha anh. Hóa đơn điện nước tên bố anh chỉ cần trùng địa chỉ với Hộ khẩu và mẹ anh có tên trong Hộ khẩu là được. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.08911,
      "id": "20031633",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ vó cmt + sổ hộ khẩu phô tô công chứng có mua dc trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECredit, anh cần trả trước 2.697.000đ, góp mỗi tháng 847.000đ trong vòng 12 tháng, các giấy tờ anh cần bao gồm CMND và Hộ Khẩu (photo công chứng không quá 6 tháng) anh nhé. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên vui lòng cung cấp thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.980846,
      "id": "21622394",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh , chị cho em hỏi mua trả góp iPhone 6 32gb có cmnd, sổ hộ khẩu photo công chứng có đc không ạ. Và em trả trước 3.000.000 trả góp trong vòng 8 tháng thì mỗi tháng góp là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị.Hiện bên em không có gói hỗ trợ góp trong hạn 8 tháng đó ạ, chị có thể sử dụng CMND, hộ khẩu bản photo công chứng thời hạn không quá 3 tháng để tham gia cùng gói lãi suất dao động từ 3-3.3% của FE với mức trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong 9 tháng (mỗi tháng góp khoảng 958.500₫) chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho chị làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.862576,
      "id": "24307108",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 32G trả góp e sn98 (cmnd, hộ khẩu, hoá đơn điện) có đủ điều kiện mua không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại chị có thể nều ngày tháng năm sinh để bên em hỗ trợ chính xác hơn ạ, chị muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, chị có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền chị có thể trả trước, số tháng chị muốn trả góp, trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện chị có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.85191,
      "id": "20567226",
      "field_search": "question",
      "question": "Em co cmnd mà ko có hộ khảu gốc nhưng em có hộ khảu có công chứng chua quá 3thág v em có thể mua trả góp đt với gói trả góp trả trc 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng thì chưa mua trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Anh cần thêm Hóa đơn điện/nước/cap 1 trong 3 tháng gần nhất HOẶC Hợp đồng lao động và sao kê lương 3 tháng gần nhất nữa. Không biết anh bổ sung thêm được không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.801043,
      "id": "30899268",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất cmnd+ bằng lái xe có mỗi sổ hộ khẩu có trả góp đk ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh mất CMND thì không trả góp được nha. Anh vui lòng làm lại CMND mới nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.759752,
      "id": "19446776",
      "field_search": "question",
      "question": "em có chứng minh và hộ khẩu công chứng với hóa đơn tiền điện có thể trả góp được k ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫(30%) và trả khoảng 837.500₫ mỗi tháng trong vòng 9 tháng anh nhé . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.748068,
      "id": "27764932",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp mà e sinh năm 99 có hộ khẩu và giấy chứng minh được không ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ chị tham gia trả góp sản phẩm được, mong chị thông cảm. Chị vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ chị làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm chị nhé.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.74557,
      "id": "30672795",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp iphone 6 nhưng em mới 18t em có cmnd với giấy phép lấy xe liệu có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ rất tiếc anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể làm hồ sơ trả góp được anh nha, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng tên trả góp giúp anh cũng được đó ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt  hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.737427,
      "id": "24863367",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp có CMND nhưng sổ hộ khẩu ở chỗ khác đc k ạ.. Tại e đi làm xa nhà",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với CMND, sổ hộ khẩu chị có thể mua góp sản phẩm này chị nha, mức đưa trước khoảng 4.245.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 471.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.677511,
      "id": "27784689",
      "field_search": "question",
      "question": "e sn 99 có chứng minh và hộ khẩu,v e có thể mua trả góp hay k ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ anh tham gia trả góp sản phẩm được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.677418,
      "id": "22027409",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có chứng minh nhân dân không có sổ khẩu không có bằng lái xe có trả góp được không bạn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc chỉ với CMND thì chị không thể tham gia trả góp nha chị. Nếu không có HK hay GPLX chị có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.615416,
      "id": "20053579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là có cmnd góc vs hộ khẩu chỉ công chứng có mua góp đc hk ak.?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng tham gia trả góp nha anh. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫ Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.579351,
      "id": "18645627",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm nhất có mua trả góp đuợc không ạ? Em chỉ có cmnd và bằng lái xe",
      "answer": "Chào chị,Chị là sinh viên năm 1 , tức hiện tại dưới 20 tuổi thì không thể tham gia trả góp chị nhé.  Chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.532536,
      "id": "20029755",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd và hộ khẩu thoii. K có hoá đơn điện thì có đk k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND,Hộ khẩu thì tham gia trả góp được rồi nha. Chị sẽ trả trước 30% (2.697.000₫) sản phẩm này, trong 12 tháng, mỗi tháng là 847.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit chị nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.487015,
      "id": "22702921",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 2tr đc ko? giấy tờ thì m chỉ có cmnd và sổ hộ khẩu đã công chứng. số đt của m: xxxx686299. nếu ok vui lòng trả lời sớm nhé.",
      "answer": "Chào anh Phú,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 1.798.000₫ (20%), góp mỗi tháng 1.519.500₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu (chấp nhận sổ hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng trong vòng 3 tháng). Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.443974,
      "id": "17842694",
      "field_search": "question",
      "question": "có mỗi cmnd có mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND thì anh không thể tham gia trả góp nha anh, anh cần thêm Hộ khẩu hoặc bằng lái xe , nếu như anh có thêm hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp anh nhé. Không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.397062,
      "id": "22856667",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp 0%  CMND+ sổ hộ khẩu có dk ko ạ  E chưa có bằng lái xe",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh có thể mua trả góp lãi suất 0% ạ, anh cần trả trước 50% trong 6 tháng, anh cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.373966,
      "id": "18691728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND + Hộ Khẩu + Giấy điện + Giấy nước và trả trước 2.000.000₫ góp 12tháng. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy TGDĐ??????",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, thì anh sẽ trả trước 20% ( 1.798.000₫ ) trong 12 tháng, mỗi tháng 744.000₫, với lãi suất 1.39% của FECredit anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.299847,
      "id": "27089727",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp iphone 6 em có bằng lái xe cmnd kh cần hộ khẩu đc kh ạ. Em chỉ trả trc đc 1tr5 thôi có đc kh ạ mỗi tháng góp bao nhiu",
      "answer": "Chào chị. Sản phẩm hiện có hỗ trợ trả góp với chứng minh thư (chính chủ, còn hiệu lực) và bằng lái xe (chính chủ, còn hiệu lực) tuỳ gói đó ạ. Nếu chị có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, chị vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị. Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.298647,
      "id": "17563770",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd và shk thi trả góp có rẻ ko ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 6 hoặc 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.25344,
      "id": "30969513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà chỉ có cmnd có đc ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc không được ạ , anh cần bổ sung thêm sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới hỗ trợ mua góp nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.21808,
      "id": "26675347",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua e có conment về trả góp sản phẩm iphone 6 bên anh Sđt:01253232328 ......mong phản hồi từ anh ạ..thank",
      "answer": "Chào anh Dạ anh ơi, bên em đã tiếp nhận thông tin của anh rồi ạ, sẽ có nhân viên Thegioididong.com liên hệ với anh trong khoảng 60 phút nữa để hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.151735,
      "id": "26247821",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp iphone 6 32gb, trả trước 30% góp trong 12 tháng, nhưng chỉ có CMND + GPLX, như vậy có mua trả góp đc ko a?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 2.397.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 618.000₫(góp 12 tháng) lãi suất 1.91% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.117516,
      "id": "17513840",
      "field_search": "question",
      "question": "E có hộ khẩu với cmnd thì góp ra sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.033594,
      "id": "28171092",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa đủ 18 tuổi có giấy cmnd có hậu khẩu mua trả góp được hônq vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện anh chưa đủ tuổi mua trả góp ạ , tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi , CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu đăng ký làm hồ sơ trả góp giúp anh nha !Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.017586,
      "id": "18111547",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả trước 0đ chỉ có bằng lái + sổ hộ khẩu or cmt được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp trả trước 0đ thì anh cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi để tham gia trả góp anh nha. Không biết anh có thể bổ sung thêm hóa đơn điện được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.98952,
      "id": "17945119",
      "field_search": "question",
      "question": "có góp 0% đưa trước kh ạ... CMND VS hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND HK anh không thể tham gia mức trả trước 0đ gói lãi suất 2,2% của FECredit  được nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.935652,
      "id": "17851057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình có cmnd+gplx+ sổ hộ khẩu thì trả góp trc 3tr và trả góp trc 4tr thì tiền mỗi tháng mình trả là bao nhiêu",
      "answer": "@Đức:trả góp trong vòng 12thang",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.912994,
      "id": "17450194",
      "field_search": "question",
      "question": "Hình thức trả góp như thế nào vậy ạ , nếu Em không trả trc và chỉ có cmnd + blx",
      "answer": "Chào bạn Phương,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn) thì bạn chưa làm thủ tục góp gói trả trước 0đ được mà bạn cần có thêm Hộ khẩu (có tên bạn trong hộ khẩu)  , Hóa đơn điện , đủ 20-60 tuổi nha! Bạn có đủ điều kiện mình vừa đề cập không ạ?Mong phản hồi sớm từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.89259,
      "id": "19462226",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko có sổ hộ khẩu có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu không có hộ khẩu, chị cũng có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được chị nhé. Không biết chị có thể bổ sung bằng lái được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.816149,
      "id": "25635131",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình có cmnd vs sổ hộ khẩu công chưng đc k ạ đc trả góp không ạ, mình trả trước 4tr5 ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh dùng CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và sổ hộ khẩu photo công chứng trong vòng 3 tháng gần nhất vẫn được tham gia gói trả góp 0% qua công ty tài chính HomeCredit trả trước 4.245.000₫ và góp 562.500₫ (góp 8 tháng) anh nhé, để thuận tiện hơn anh cho em xin thêm thông tin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong tư vấn mua hàng dễ dàng cho mình ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.81416,
      "id": "21130549",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi trả góp không cần hộ khẩu gốc được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể trả góp không cần Hộ khẩu gốc cũng được nha. Bạn dùng Hộ khẩu photo công chứng không quá 3 tháng ( hoặc Bằng lái xe ) được nhé. Bạn hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền bạn muốn trả trước là bao nhiêu, mình sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn nhéMong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.797155,
      "id": "27166166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone6 16g của e giờ kêu cập nhật lên 11.3.1 vậy có bị lag không. có nên cập nhật không . mong sớm có phản hồi",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng IOS 11.3 thì có thể cập nhật lên không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.678093,
      "id": "28534155",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có cmnd thì có thể tham gia mua trả góp dc o ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh chỉ có mỗi cmnd thôi thì không mua trả góp được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.67772,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.660528,
      "id": "17841120",
      "field_search": "question",
      "question": "tới 1/5 em mới đủ 20 tuổi liệu giờ e ra mua trả góp có được không vậy ad e đã có cmt và gplx. với sổ hộ khẩu bản sao có được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được anh nha. Bên em chỉ hỗ trợ trả góp nếu như anh đủ 20 tuổi kể cả ngày tháng năm sinh thôi ạ. Anh có thể nhờ người thân tham gia trả góp giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.64083,
      "id": "28405410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả trước 0đ góp trong vòng 18 tháng thì bao nhiêu ạ, có cmnd với hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh Dương,Với CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể mua trả góp sản phẩm này trả trước 0đ, trả trong 18 tháng mỗi tháng đóng khoảng 706.500đ với lãi xuất 3.28% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.571285,
      "id": "21317691",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp vs hộ khẩu cmt nhưng mà anh mình có nợ xấu thì có mua đc ko nhỉ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể mua trả góp bình thường chị nhé tuy nhiên chị nên chọn công ty tài chính khác công ty tài chính mà anh chị tham gia thì tỉ lệ duyệt sẽ cao hơn nhé.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.504448,
      "id": "25494471",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra góp hộ khẩu cmnd",
      "answer": "Chào anh,Dạ với thông tin anh cung cấp thì em xin tư vấn cho anh gói trả góp lãi suất 4.58% của công ty tài chính Home Credit đó ạ. Với tổng tiền là 9.750.000đ anh cần trả trước 2.547.000đ và góp trong vòng 6 tháng, mỗi tháng anh góp 1.200.500đ. Nếu như anh ưng ý gói trả góp này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online cho anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.47225,
      "id": "24782061",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là e đi làm chỉ mang theo cmnd thì có trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh chỉ có CMND thì bên em không hỗ trợ anh góp được ạ, anh cần có thểm hộ khẩu hoặc bằng lái xe nữa anh nha, không biết anh đã có giấy tờ gì rồi ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.454247,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% có cmnd và bằng lái xe thì được trả góp không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Lộc,Trường hợp mình tham gia góp được bình thường ạ, mỗi tháng khoảng 610.500đ, con số này chỉ tham khảo anh nhé, để biết chính xác anh có thể đặt cọc trước khi có hàng ra siêu thị sẽ được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.436985,
      "id": "20057215",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% đk không ak có hộ khẩu cmnd hoá đơn điện nếu được mua tính bao nhieu ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện mức trả trước khoảng 899.000₫(10%) thì chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.619.000₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.425783,
      "id": "25638280",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32gb có cmnd và hộ khẩu có công chứng mà k trả trước dc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh có CMND, Hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng là được nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.791.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của FE Credit nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.400923,
      "id": "17531492",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd . E muốn mua trả góp điện thoại này trả trước 20% có được trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị muốn tham gia trả góp cho IPHONE 6 32GB thì chỉ có chứng minh nhân dân thì chưa đủ để tham gia trả góp nha chị. Không biết chị có hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.39069,
      "id": "28181020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên 19t em có trả góp được ko ạ? Nếu được thì cần CMND + Hộ khẩu photo công chứng được ko ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ trường hợp anh 19 tuổi thì có thể ghé siêu thị bên em để nhân viên tư vấn làm hồ sơ với HDSaiSon nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.369926,
      "id": "20592789",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, sổ hộ khẩu ko có hoá đơn điện có góp 0₫ đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Anh không có Hóa đơn điện thì không trả trước 0đ sản phẩm này được ạ. Với CMND, Hộ khẩu anh có thể trả trước 20%(1.798.000₫) sản phẩm này nha, mỗi tháng là 966.000₫, trong 12 tháng, lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.333454,
      "id": "31707787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 19t được mua trả góp ko v shop???  Rất mong được sự phản hồi từ shop.  Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhDạ hiện số tuổi của anh vẫn chưa đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ, anh có thể chờ đến khi đủ 20 tuổi hoặc nhờ người thân đủ điều kiện làm hồ sơ hộ anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.3003,
      "id": "28072692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd + bằng lái xe. Vậy em có thể mua trả góp. Và trả trước 0₫ được k ạ ? ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị mua sản phẩm tra góp được ạ tuy nhiên tra góp trả trước 0đ thì không áp dụng được nha, trả góp trả trước 0đ cần có CMND và hộ khẩu đó ạ, nếu chị chỉ có bằng lái xe mà không có hộ khẩu thì vui lòng trả trước tối thiểu 10% nhé, em tư vấn chị gói trả trước 10% này nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.288404,
      "id": "22399915",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mua máy mới mấy tháng mà vỏ máy xuất hiện những cái lỗ nhỏ là sao ạ có dùng ốp ạ mong có phản hồi sớm",
      "answer": "Chào anh Thanh,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em chưa có ốp lưng nha anh, mong anh thông cảm ạ. Anh có thể tìm mua tại các cửa hàng phụ kiện uy tín nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.279211,
      "id": "24863611",
      "field_search": "question",
      "question": "Ví dụ mình mua ở đồng nai mà sổ hộ khẩu ở Huế có được không ạ... Trả trước 10% góp 12tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chỉ cần sổ hộ khẩu có tên chị trong đó là được hỗ trợ mua góp chị ơi, với CMND, sổ hộ khẩu chị sẽ đưa trước 849.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 895.500₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.265312,
      "id": "20366266",
      "field_search": "question",
      "question": "Với CMND và hộ khẩu mình có tên mua dc iphone 6 plus k ạ và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND HK Chị có thể tham gia trả góp iPhone 6 Plus 16GB nha chị. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND  Hộ khẩu chị có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 5.995.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 898.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.263481,
      "id": "22028462",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp Sony xa tại thế giới di dong góp được 3 tháng rồi mà giờ tối muốn đổi điện thoại vậy tôi có được đổi trả không. Tình trang máy trầy xước, phụ kiện còn đủ. Mong sớm nhận được hồi đáp",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh tham gia mua máy trả góp thì anh sẽ cần phải thanh lý hợp đồng và chịu phí thanh lý do phía công ty tài chính đưa ra nữa anh nha. Sau đó anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm đi kèm đến Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ báo phí thu mua lại máy cụ thể hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.227455,
      "id": "21736779",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi  trả góp sổ hộ khẩu và bag lay xe tgdd có giử tới trả góp ròi lun  ko",
      "answer": "Chào anh,Sau khi đối chiếu thông tin trong 30 phút bên em trả ngay anh các giấy tờ, không có giữ lại anh có thể yên tâm.chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.173544,
      "id": "26691340",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmtnd gốc với hộ khẩu phôtô công chứng thì có thể mua trả góp iphone 6được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện mình đủ giấy tờ mua trả góp sản phẩm rồi đó anh, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.169401,
      "id": "17537551",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 21t có hộ khẩu + cmnd. Em muốn trả góp . em đưa trc 10% thì lãi bn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn muốn tham gia trả góp cho iPhone 6 32GB trả trước 10%, với chứng minh nhân dân, hộ khẩu thì hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ nha bạn. Bạn có thể trả trước 20% được không ạ.,Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.146128,
      "id": "17548663",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi.  Mình Sn 1997/8/7 mình đủ tuổi nhưng chưa đủ tháng có thể góp Đc k ạ mong ad phản hồi giùm em.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu như anh sinh năm 1997 và đủ 19 tuổi thì anh có thể tham gia trả góp với công ty tài chính HDSaiSon nha anh, anh có thể ra trực tiếp siêu thị để nhân viên bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất ạ.,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.1263,
      "id": "18384245",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp chỉ có bằng lái xe và cmnd co dc ko",
      "answer": "Chào anh,Có CMND, GPLX và đủ 20 tuổi là anh có thể mua góp được nha. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, trả trước 50%(4.995.000₫), góp khoảng 680.000₫/tháng và góp trong 9 tháng. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.06977,
      "id": "18703857",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có vay ở ngân hàng, giờ mình muốn mua trả góp đt ở tgdd có được trả góp k ad.. mong ad TL jum",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể tham gia trả góp bình thường chị nha. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.066334,
      "id": "28153281",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi e xin hỏi về vấn đề trả góp với ạ. bây giờ e trả trước 2tr e có CMND với Hộ khẩu luôn ạ, vậy được ko e?",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì có gói lãi suất 0% của FE Credit đó chị nhé, vui lòng trả trước 2.247.000₫ tức 30% và mỗi háng chị trả khoảng 911.500₫ chị nha, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.055948,
      "id": "19486944",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp,có CM nhưng chưa đủ 18t vậy có được không ạ!",
      "answer": "Chào bạn Hiền,Rất tiếc là nếu bạn chưa đủ 20 tuổi thì chưa tham gia góp được nha bạn! Bạn nên nhờ người thân đủ 20-60 tuổi làm hồ sơ góp thay cho bạn nhé!Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.0555,
      "id": "23383797",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có sổ hộ khẩu ko cần cmnn có mua chả góp dc ko QTV ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Anh cần phải có cả 2 giấy tờ trên thì bên em mới có thể hỗ trợ để anh mua trả góp được anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.032038,
      "id": "25798239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .mình chỉ có CMND .giấy phép lái xe hình bị hư rồi có mua trả góp được không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc GPLX của anh bị hư hình thì không trả góp được nha. Anh có thể bổ sung Hộ khẩu không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.989601,
      "id": "29668582",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online đặt trước và có trả góp được không. có được giá 6690k không. Hay chỉ áp dụng giá giảm khi đặt online nhưng phải mua đứt luôn sp",
      "answer": "Chào anh Thái,Dạ để mua giá sốc online thì anh vui lòng đặt hàng giúp em anh nhé (kết thúc vào 09/09)Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.988382,
      "id": "21751722",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmt và sổ hộ khẩu và hoá đơn nước và muốn trả trước 20% có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 766.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.964033,
      "id": "19461149",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm việc tại tp hồ chí minh ,có cmnd + hộ khẩu photo công chứng ,có mua trả góp dc k ạ ,cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Trang,Với iPhone 6 32GB, anh đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu photo nguyên cuốn, công chứng chưa quá 3 tháng. Anh có thể trả trước ít nhất 20% giá máy, phần còn lại góp lãi suất 3-5,5% của FeCredit đó anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.932577,
      "id": "20611801",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, có hộ khẩu ko có hoá đơn điện trả trước 30% thì góp mỗi tháng bao nhiêu (gói 12 tháng)",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.913568,
      "id": "31248323",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk bị mất sỗ hộ khẩu ,chỉ còn sỗ photo với giấy cmnd vậy mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị phải dùng CMND gốc, hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng và đủ 20-60 tuổi chị nha, hoặc dùng bằng lái xe chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ, chị phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.873245,
      "id": "18096911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e có CMND+ BLX muốn mua trả góp trả trước 20%, góp trong 12 tháng có được không ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi, có CMND   Bằng lái xe thì có thể tham gia trả trước 20% góp trong 12 tháng được anh nha nhưng gói lãi suất sẽ cao đó ạ, đây là gói lãi suất thường của FeCredit, mỗi tháng anh góp 1.073.000₫ ạ. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.827255,
      "id": "20977274",
      "field_search": "question",
      "question": "E có blx và cmnd có thể mua trả góp đc ip7p ko ạ",
      "answer": "Chào chị LiênVới các giấy tờ trên thì chị có thể tham gia góp được cho máy rồi chị nha. Tuy nếu chị có thêm hóa đơn điện hoặc hợp đồng lao động kèm bảng lương của 1 trong 3 tháng gàn nhất thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn đó ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.78183,
      "id": "22469319",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi .  nếu như em mua trả góp 1 lượt 2 điện thoại iphone 6 1 cái trả trước 0đ và 1 cái trả trước 10% đc có được ko ạ  . em sinh năm 1995 có đầy đủ hộ khẩu và giấy CMND  .",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này công ty tài chính HomeCredit sẽ hỗ trợ chị góp 2 sản phẩm cùng 1 lúc chị nha, với gói trả trước 0đ chị cần phải có thêm hóa đơn điện để được hỗ trợ góp chị nhé, chị vui lòng mang giấy tờ ra siêu thị nhân viên bên em sẽ tư vấn chị cụ thể hơn nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.739965,
      "id": "20805957",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chỉ có chứng minh thư và hộ khẩu có tên mình thôi bằng lái xe không có và hoá đơn điên không đứng ten mình thì mua góp dc ko?",
      "answer": "Chào chị,Hóa đơn điện không cần phải có tên chị nhưng địa chỉ trên hóa đơn phải trùng với hộ khẩu ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.732199,
      "id": "22663966",
      "field_search": "question",
      "question": "E có bằng lái xe,  cmnd đứng tên e  Hộ khẩu,  hoá đơn điện mẹ đứng tên  Muốn trả góp mà không trả trước ạ hoặc trả trước 1triệu ạ",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu ( có tên chị ), Hóa đơn điện ( địa chỉ trùng với Hộ khẩu ), thì chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32GB rồi nha. Mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.68326,
      "id": "20566993",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đủ 20!! Có cmnd...ko có hộ khảu gốc nhưng em co hộ khảu có công chứng chưa quá 3 tháng v em có thể mua gói trả góp trả truoc 0đ đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh ThắngDạ anh có thể dùng CMND, bản sao công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng và Hóa đơn điện để tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.648512,
      "id": "31654219",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp nhưng sổ hộ khẩu của e photo công chứng hơn 6 tháng rồi có dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị không mua trả góp được ạ. Chị vui lòng chuẩn bị chứng minh nhân dân gốc và dùng hộ khẩu phô tô nguyên cuốn, đủ 16 trang, công chứng trong 3 tháng gần nhất đối với công ty tài chính FE Credit, còn công ty tài chính Home Credit thì công chứng trong 6 tháng gần nhất. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.568233,
      "id": "31179307",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp con 6 32g nhưng e có chứng minh gốc nhưng hộ khẩu photo cong chung dc hok ạ ? Em 22t",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại điều kiện trả góp bên em chị phải đủ 20-60 tuổi, chị có CMND (gốc)   hộ khẩu photo nguyên cuốn công chứng không quá 6 tháng thì có thể tham gia trả góp ạ. Số tiền chị có thể trả trước (0-80%) và số tháng chị muốn góp là bao nhiêu để bên em hỗ trợ chị nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.566889,
      "id": "29427768",
      "field_search": "question",
      "question": "17079899 trả trc 1.300.000 thỳ góp vs home mỗi tháng bnhiu v qtv..có cmnd vs hộ khẩu",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì không biết chị muốn trả góp sản phẩm mới hay sản phẩm đã qua sử dụng ạ. Chị có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.   Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.50268,
      "id": "23452158",
      "field_search": "question",
      "question": "Đủ cmnd hộ khẩu có trả trc 0d ko z",
      "answer": "Chào anh, Anh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 3-3,3% của FeCredit góp mỗi tháng 1.896.500₫ (góp 6 tháng) với cmnd và hộ khẩu. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.478802,
      "id": "23330530",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, mua online có trả góp được không ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có trả góp khi mua Online đó anh nhé, sẽ được xét duyệt trả góp Online luôn đó anh ơi, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.47626,
      "id": "21541878",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế e tính mua trả góp mà ông già mang sổ hộ khẩu đi mất  h chưa có dx ngay liệu có mua trả góp dc không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Trường hợp trên anh có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho sổ hộ khẩu (còn tùy thuộc vào gói lãi suất và mức trả trước anh chon). Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.46264,
      "id": "25430797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp rồi nhưng chưa trả hết có mua trả góp được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh vui lòng cho em biết anh đang mua trả góp bên công ty tài chính nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.461565,
      "id": "23795662",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp thì phải trả trước pnhiu % ạ. cmnd bằg lái xe và hộ khẩu đều là pản gốc hay s ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị phải sử dụng CMND, sổ hộ khẩu bản gốc để mua góp chị nha, mức đưa trước khoảng 3.596.000₫ và chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫ chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.397766,
      "id": "21665277",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ ,Em có Cmnd, bằng lái, hộ khẩu cả hóa đơn wifi nữa thì e trả trước 20% được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện anh có thể trả trước 1.798.000₫ (20%) và mỗi tháng anh cần góp 1.440.500₫ (góp 6 tháng) lãi xuất 3.75% anh nha. Anh cần chuẩn bị CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ)  hộ khẩu(có tên bạn trong hộ khẩu) và Hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để làm hồ sơ anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.360199,
      "id": "27800281",
      "field_search": "question",
      "question": "E có thể mua trả góp trả trước 1 triệu và góp trong 12 tháng được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 749.000₫ (10%) và góp trong 12 tháng đó ạ. Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.359346,
      "id": "24362756",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ạ. E đang mua trả góp xe máy 4 tháng nữa là hết. Vậy bây giờ e muốn mua ip 6 trả góp được không ạ? E có cmtnd và sổ hộ khẩu photo có công chứng ạ",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì anh vẫn làm hồ sơ mua trả góp tiếp được anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về mức trả trước số tháng góp anh muốn để em tư vấn giúp anh.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.284811,
      "id": "26659059",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 3 triệu, góp 9 tháng thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ, có cmnd và hộ khẩu, trên 20t",
      "answer": "Chào anh , Với trên 20 tuổi và có CMND , hộ khẩu thì bên em có gói lãi suất phẳng 1.93% của HOMECREDIT với mức trả trước 40%(2.796.000đ) , góp mỗi tháng 582.000đ góp trong 9 tháng . Nếu anh hài lòng với gói trả góp trên thì anh cho em xin thông tin và sđt để bên em liên lạc lại với anh trong 30p để làm hồ sơ online ạ.Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.27701,
      "id": "27316043",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd và hộ khẩu trả trc 0d đc ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, dạ, với CMND và hộ khẩu thì chị có thể làm hồ sơ để mua Điện thoại iPhone 6 32GB trả trước 0đ chị nhé, tuy nhiên mình cần đủ tuổi từ 20-60( đủ ngày tháng trên CMND) nữa nha chị, nếu được chị có thể thông tin giúp em chị muốn góp trong mấy tháng(3-18 tháng) để em tư vấn giúp mình gói góp phù hợp nhất chị nhé,mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    }
  ]
}